其實防暴成日要幫藍衫執屎，唔知會唔會想屌柒啲廢柴藍衫呢

好似今晚麗晶咁，無啦啦因為藍衫亂拉人搞到又比人圍，依幾個月都劇本咁濟，今日仲要執屎執到成身濕晒

最撚柒就一定係黃大仙，要幫藍衫執屎不特止仲要比啲街坊打番轉頭，全部香港人指住黎笑

第二個柒既都算係上水，為左要攬個垃圾大陸佬，五十幾個藍衫好似被放狗咁保護個on9 (希望有人搵到食煙放狗圖)

🐶🐶🐶
🐶🚬🐶
🐶🐶🐶

葵芳又係無啦啦有個未來戰士要拎枝雷明燈衝出黎柒，結果又要防暴執屎

其他都廢撚事數，獲獲都要幫藍衫做on9決定執屎，話就話同事但比著我都想屌柒啲on9

推比大家笑下先

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

幫推ed

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

謝巴打

點會呢 手牽手拎OT

再幫拖 推

太多野簽姐 唔好放棄
Signed

有錢無命享

帶落棺材 再唔係去紙扎鋪兌定d冥通

[借位]
因為824觀塘現場都幾亂，忙亂中我個fd 係偉業街唔見左電話sony z5，幾時唔見已經無法確定，但肯定係觀塘偉業街果邊唔見。入面仲有身份證同八達通。
如果有巴打執到，麻煩call 一call 92451725，感謝！
麻煩當日在場既義士幫幫手傳一傳開去，因為比POPO執到都幾大獲，唔該各位！！！！

留番比自己買副靚棺材囉

成班都係弱智毅進狗 唔係分得咁細

成班都弱智就緊嫁啦 但要瘋狂ot真係多得班藍衫狗

用力推

推啊喂

負評唔敢出聲

藍衫狗不願面對

真係on9同事到到都有

麗晶真係笑撚死

藍衫喎

又要威又要累街坊

睇到麗晶真係忍唔住笑

唉真係慘, 大熱天時,
藍衫著住件裇衫仔出去辣火頭梗係爽,
難為啲防暴警察跟手著到騎兵咁出去執屎,
然後藍衫企喺後面食花生
一句唔該師兄大撚晒咩?

真係睇咁多次live都覺得好撚搞笑

搞鳩完人藍衫因為太廢又要番警署，即係防暴又要開始曬啦

Full gear拎晒盾代藍衫罰企

要文宣分化佢地

要改口

有班藍衫毅進仔 人有廢 又要威

咩文宣分化 我地全個連登都撐警！

係睇唔過眼藍衫咁on9

唉 屌你老母真係藍衫豬隊友

佐級個會又四圍辣火頭，搞到譚民豪準備搞鳩佢地薪酬

旺角清場一比班無裝藍衫做又係柒到喊

唔怪之得要做藍衫

求幫手推825行動post, plzzz

幫推先

廢柴同事真係到到都有

謝謝 依家好難推行動po

正常 又停電又到五毛帶風

真係藍衫特別廢

藍衫 防暴 朋友 難做
求其聲師兄 俾他使到盡
鑊鑊撥火正賤人 是你

升唔到真係有原因

巴打係咪幫頭條新聞改開歌嫁

監控燈柱，除左將香港人資料傳上大陸，

係將所有經過香港的人的資料都交上大陸，

包括所有來港遊客，訪客，依個point 一定要煲爆比全世界知。

藍衫特別廢原來係真

巴打好勤力 加油

藍衫下次會點樣花式辣火頭呢

屌照屌 做照做

期待藍衫下次既表演

全靠藍衫防暴先有機會claim ot

做住黎屌

可能有怨言，但唔影響佢地嘅團結度，因為佢地
不分化，不割蓆

藍衫加油啦 如果唔係你幫手防暴就要晚晚對住屋企個黃面婆

警犬：性騷擾都唔割

諗諗下應該減啲垃圾人工津貼防暴

屌 屋企人都搞到無得見

藍衫個啲低學歷低iq低eq
聽order做野都做唔掂
做乜都唔掂

真係特別廢

記得有條片係深水埗藍衫差啲邊左落單狗，好彩白衫喝停佢

譚文豪

Sorry下次留意番

佢家下藍色衫 柒下柒下準備又交更
我濕到條底褲 熱到鼻眼口就嚟乾涸
喂! 有冇蝗蟲帶過嚟呀
低級的popo好撚廢呀
...

大師級改詞，推到藍衫睇到

簽！簽！簽！

藍衫衰多口 防暴兩邊走
藍衫拍蘿柚 防暴繼續守

防暴：屌你老母上晒車涼冷氣又要我落場鳩企

防暴：唉 轉個頭要為頂帽又出動

：我地警隊好團結唔洗諗住分化我地，實彈都唔割。ot到年尾夠比首期係大灣區買樓，記得交稅呀

你睇下 又要幫藍衫執屎